[Bitcoin劫案] 柴灣男賣比特幣 遭6南亞賊劫300萬元

柴灣發生搶劫案，涉及比特幣交收。昨晚8時許，一名37歲姓李男事主，相約兩名南亞男子，到大潭道興民邨對開交收。

據知他登上對方私家車出售比特幣，對方同場交付現金，他數錢期間有另一輛私家車駛至，4名南亞男子突然打開車門拉事主落車，搶走約300萬現金，並劫去他兩部手機後返回私家車逃去。原先兩名南亞男子亦開車逃去。

事主沒有受傷，立即報案求助，警方到場時已失去南亞賊人蹤影，正調查對方身份及目的。案件列作搶劫。

比特幣為虛疑貨幣，協定數量上限為2,100萬個，於2009年1月3日發行，近兩年價格曾大幅波動，今年3月武漢肺炎疫情期間，一個比特幣價格為4,944.7美元，至今日凌晨2時半，價格已升至每個31,351.85美元，折合港幣約24.31萬港元。

邊個連登仔啊

今朝先睇完呢個post

就係想講 各位巴打放嘅時候記得小心啦

三百萬現金交收

買bitcoin就係貪佢係虛擬
買真幣真係蠢到戇鳩無人有

啲人主要都係諗住for收藏
隔離po都有好多巴絲有

唔係好識，真幣係咪真係成粒咁樣㗎

yes

係咪孤寒唔想俾人食價先現金交收

唔明 bitcoin本來係虛據貨幣邊個將佢變做一個實體幣同擔保可以換番錢
同埋網上好多時用0.0001咁交易實體幣又點做到

假膠post

bitcoin既載具係wallet , wallet 既存取方法係private key
真幣型既wallet唔係冇可能 (其實用紙寫都可以) , 但開個wallet 過數咪得囉

如果李生冇分wallet放bitcoin , 而個private key放埋係手機到 ,就真係total loss

On9
虛擬貨幣但係面交

只要將個幣放入部電話度
咁你個電話就會變成一粒實體bitcoin
不過如果唔見咗部電話就bye bye冇仇報

😂😂😂

三百萬現金佢諗住點數

都係咁撚蠢

個bitcoin wallet唔可以係另一部機access到？

咁部電話壞左點算？

洗黑錢味濃，交易點會收三球現金？

抵鳩死財富重新分配

所以我都話唔好拎出街
我經Amazon入手，就會經返 Amazon放返出去，安全好多

數撚到瞓著都未數完

bitcoin 都有得劫

啲南亞狗鬼有錢咩

都唔會分落你度

屌你老母🖕

應該後面有個真正大boss策劃，佢地只係落手做

點交收
比條code佢？

個個都問現金交收好傻

如果佢住緊公屋咪用現金交收囉

真係好多蠢人

黑警:屌,南亞狗差唔多樣點拉呀

仲有幾個連登仔開post大大聲聲話買左

當面scan code咪得

本是同根生

現金3球，點拎去銀行入

去食錢機分批入，唔同戶口好快入晒，cash又可以買金條再放入數，入馬會再過戶又得，10個戶口已變30萬，洗白D錢大把方法

現金入過百萬已經有compliance查，師傅唔易喎

係咪個買家交收完再搵南亞仔搶返佢

再買實體比特幣 然後又俾人打劫 無限loop

可能係林鄭

沒事兒沒事兒

呢類9成唔會拉到人
sor呀cam影唔到呀

蝻亞人，唔好歧視

如果BITCOIN 泡沫最後爆破左, 事主會唔會開心返啲

我就買左真幣,最安全保值
人地買黃金都係實貨一舊舊咁買架

time will tell

陣間scan完code話無收過都得啦，無record既，警察嚟到咪話我無攞佢任何野，佢粒野(實物)仲係佢身上